頭先同佢表白 失敗咗

我
佢

我：我好似中意咗你
佢：😦>
之後靜咗幾秒

佢：我都係呀

我：😛真架？

佢：我都好中意我自己

On9/10

有勇氣
比個叻你~

樓主
佢

樓主：我好似中意咗你
佢：😦>
之後靜咗幾秒

佢：我都係呀

樓主：😛真架？

佢：我都好中意我自己

我：我屌你老母呀